有冇人呢排成日係YouTube 睇到幾條女喺度尖叫嘅廣告？

嗰間公司好似叫Eventbrite
成班女仔見到自己贏咗幾十萬喺度癡晒線喺度尖叫 好撚煩
仲煩過Brian Cha Brian起碼冇咁刺耳
利申我覺得兩個都好煩
你哋呢排有冇成日見到呢個廣告
Btw 聽講呢間野呃人錢

佢偷片用，本身佢哋尖叫係因為入到大學

有po講過 話啲片都係偷尻人地

不過有啲連女指住個mon尖叫可能後期edit

同埋呢啲廣告真係好撚煩

呢排唔知點解特別多

嘈到仆街 有咩辦法report個廣告

我試過report 但係轉個頭又彈返呢條廣告

冇女姐 都唔想成日睇YouTube睇呢啲

好明顯係P

我係咪開錯台

有adblock 又有youtube vanced
你靠班google支那管理員 食得屎啦

iphone 試過裝完都唔得

android用Youtube Premium + Vanced冇見過廣告

電話用Cercube
電腦用Adguard
冇撚晒廣告

用得Vanced就唔使premium啦

Vanced有時update會睇唔到 同埋可以開2個youtube
個Premium係用music嗰邊多